[認真] 召集想改善溝通能力嘅巴打

成日聽連登巴打講

『經常無話題』、『唔知點樣同人溝通』、『唔識打開話題』、『自我形象差』、『怕同陌生人傾計』

半年前搞左一次講溝通既小組，今次再推先次。
今次集中講多小小點同人打開話題，回應對方等等既技巧。

報名link在此：

多謝支持

溝通∮注定μ°沒有￡°結果×°∥

非5p wo

*~ 最幸福的感覺, 來自於最簡單的味道 ~*

又係社工

？

?

做乜係到玩符號

有興趣可以睇睇

仲有冇

Sure. 歡迎

報左名既巴打 聽日會聯絡你。

So sad 小弟今日個tg acc 用唔到。

想做溝女導師

溝女不了。尋找自信都得

飯後推一推。

假架啲奶

唔錯啦 就算係社工 起碼佢都係為你地好

繼續推

報左名既巴打，應該聯絡哂你地嫁啦。

暫時了解到大家既困難都係一班人既相處覺得好困難，同埋同人溝通個陣覺得好難去提出話題一齊傾。感覺自己存在感唔太高，同埋間中會feel到唔開心。

覺得係同路人既就黎啦